有時候都好想有女朋友

點解仲未到我遇到另一伴
我只係想有個女朋友傾下計，一齊返屋企
身邊一個個朋友拍拖，一係叫雞不良習慣。
唉～～～～～

我

我
有

係咪咁串呀

唔好拍拖，你會後悔，甚至會後悔到你會想冇識過佢

自身條件吸引唔到女就唔好強求

我發夢都想有個男朋友。
尋晚發夢嗰陣同個男仔拍拖周街fing，真係好sweet，可惜見唔到樣。

我有
但嗌交真係好煩

我都想有男朋友
以前仲會ff
依家連ff 嘅資格都無埋

試過嘈交嘈到凌晨係公園尖叫

不過一諗返都sweet既，

已分

自問都見得人架我
衣著都正正常常

我同我女友都仲好小朋友

小學同學識到依家都就10年有多

一齊轉gay

利申直

我唔慣攻守互換，我鍾情做攻個個

我守

你有便秘煩惱？咁主動做守

但係一唸到如果有個女仔嘅男朋友竟然係呢啲人就會覺得佢好慘

係咩人

冇錢冇學歷冇樣
幼稚孤僻消極

多到數唔曬